保良局終跪低！與承辦商解約停辦訓練營

保良局領袖紀律訓練營涉虐待學生醜聞早前陸續曝光，事件再有新進展，保良局發聲明，宣佈與承辦機構「導航訓練中心」達成協議決定解約，目前已沒有舉辦任何領袖紀律訓練營活動，並將進行3個月全面檢視。

保良局發聲明交代「領袖紀律訓練營最新安排」，指訓練營目的是以不同活動讓學員提升學術以外領域的領袖才能，該局訓練營專責顧問委員會對該服務正 進行3個月的全面檢視，並與原服務承辦機構「導航訓練中心」達成協議，解除合約。據悉委員會初步認為，日後舉辦同類活動須與時並進，不應再側重於紀律訓練，以照顧不同學校與學生個別差異。而具體活動內容須作何調整，仍有待委員會完成最終報告，提交董事會討論後才能敲定，但可肯定的屆時將會是全新安排。

「保良局領袖紀律訓練營」並非由保良局營辦，而是外判給「導航訓練中心」。該營項目總監、導航訓練中心負責人盧錦昌早前稱，中心2006年起成為保良局外判承辦商，估計導航中心提供的訓練營，佔全港同類訓練課程約70%，每年入營的學員高達2萬人，而保良局屬校學生只佔當中3成。盧又稱，每3年跟保良局續約，現有合約至明年屆滿。

無人理

停左啫
咁中左伏班學生點補償？

睇死過左風頭又黎㗎啦

咁快收夠錢停手？

換殻

咪臭係

三個月後改個名再續約